其實人一老係咪就大哂

是關前日整親隻腳隻腳搞到包哂嘢咁，啱啱搭巴士諗住坐近門口個關愛座易啲落車，坐坐下有個啊伯行埋嚟望住我，個頭係咁小幅度咁擰，示意我讓座比佢，聲都唔出，咁我就當然唔理佢，跟住條友就係咁捽膝頭哥，細細聲哎呀哎呀（明明之前乜事都冇），之後坐隔離位個師奶就讓咗座俾佢，仲同佢講：「依家啲後生係咁㗎啦，少少傷忍下都唔得，知唔知坐緊咩位㗎？」

我屌你老母呀，你試吓包住隻腳企喺度啊，關愛座唔係老人家先坐得㗎

咁你有冇當面屌佢

你唔兜口兜面屌佢？淨係識上連登開po

樓主真係慘巴士畀師奶鬧完，就上連登畀巴絲鬧

連登仔不嬲鐘意咁

就咁講咗句「你見唔見到我包住隻腳」，條友又唔應

係我就大大聲屌鳩佢 廢老唔屌唔得 最撚憎班廢老

樓主買唔起keyboard
你買個畀佢啦